尋晚話山竹冇料到既仲唔出去裸跑？

屌你老母

都係無料